有冇化妝師既可以幫我揀粉底液&遮瑕液。。。。。

淨係夠膽去屈巨氏睇 但try完都唔知咩色岩我

有冇tg 比你望一眼我女裝

死人化妝啱唔啱？

貼上黎算啦 橫掂你俾左佢同貼上黎冇分別

見意絲打去facess睇下

男人黎

比sasa d sale屎水左我買cyper color

Budget幾多？
Covermark 同Laura mercier都唔錯

你要戴面具先遮到